今晚世外賽算係咁，平註跟又汁翻幾百。

佢心水唔多，但勝在有命中率！
今晚又五中三輸一走一！

賣料刀又反黎啦
之前個谷明明輸到仆街就del

宣傳賣料 見一個block一個